遊行熱所以唔出，集會危險會食彈所以唔出，機場遠所以唔出，今晚人鏈就係你樓下，仲有藉口？

你再比多次藉口自己，
下一次可能再無機會搵藉口

做人定做豬，問下你自己
今晚，樓下見

7pm見，最遲8pm要到

推

會metoo

屋企樓下無地鐵
但照出

Tui

男女授受不親

大西北表示…

我有藉口。毒撚唔會拖女仔隻手

今次不了

諗呢條橋果條友其實係咪想食女咋？

似

毒撚去到現場

大東北表示...

人已在九龍公園

將軍澳人表示...

人已在旺角，等補位

統計結果（已停止更新，只供參考）

自由人可選擇加入填窿小隊，隨時補位

現時開始請留意 TG CHANNEL 更新消息為準，謝謝！

823 人鍊詳解, 唔知大約點做可以入嚟睇吓

823 823 823 紅藍綠三線和你牽

1900 在指定集合點外集合
2000 自發手牽手形成香港之路
2100 流水式散去
集合地點：#港島線 #荃灣線 #觀塘線 指定港鐵站

‼注意事項‼
1) 無特定Dresscode
2) 聽到熟悉既歌曲 (如Do you hear the people sing) 邀請各位大大聲一齊唱
3) 有航拍機飛過嘅時候請開起電flashlight
(怕唔方便舉電話既可以自備螢光棒 頭燈等發光物品)
4) 馬路 唔方便企人位 可以以雷射筆連起 但唔係個個有 義工都另外準備左d絲帶
5) 各位注意安全 參加者和平理性非暴力 不作出任何違法行為 遇上重大危險人鏈會解散及離開

今晚見

借個位黎

【香港前途】如果97前香港出世嘅人可以攞翻BC，但條件係要割，大家會點做